兒時迪列治的第一件比賽波衫就是C.朗拿度在曼聯時期的7號球衣

據《荷蘭共同新聞日報》消息，迪列治（M.de Ligt）轉會祖雲達斯已經完成90%，這位年輕中堅的薪水將達到1400萬歐元。

據悉，巴黎仍在為簽下迪列治而努力，但是迪列治心意更傾向於祖記。該媒體表示，能夠與C.朗拿度（C.Ronaldo）一起踢球是這位年輕球員選擇祖記的重要原因。經理人拉奧拿（Mino Raiola）認為，每天與C.朗拿度一起訓練，迪列治將得到很好的提升。

據悉，兒時迪列治的第一件比賽波衫就是C.朗拿度在曼聯時期的7號球衣，並且現在祖記也願意與巴黎一起競價。今年1月份，祖記早已表達對迪列治的興趣，去年年底金童獎頒獎典禮在都靈舉行，迪列治獲得了足夠的尊重。C.朗拿度是促成迪列治加盟的重要原因，在歐國聯決賽比賽結束後，C.朗拿度向迪列治發出邀請。

拉奧拿已經與祖記方面進行談判，因為拉比奧特（A.Rabiot）免簽加盟，因此祖記方面有足夠的空間給出高薪。

中場又拉比奧又藍斯

6月27日訊 據尤文跟隊記者羅密歐消息稱，德利赫特接近加盟尤文，將在數小時內官宣。

據了解，雙方離最終達成一致僅一步之遙，德利赫特預計將以略高於7000萬歐轉會費+5年合約+稅後1200萬歐年薪加盟尤文。

同時，據球員經紀人拉伊奧拉要求，德利赫特的合同內還將包含1.5億歐的解約金條款。

而此前報導稱，將在近段時間絕地反擊重新報價德利赫特的巴黎也已經無能為力。

2件夾埋1蚊轉會費都唔洗比

阿積士的隊友在更衣室看見迪列特偷偷穿上C朗的波衫在哭泣

佢真係好撚煩

佢條女好撚正

Go mu la diu

基迪拉 can 比真力 馬度迪